只要仲有泡沫post 個市一日未見頂

見到連登咁多POST 好似就咁快完咁

最多好淡爭持緊

希望回一回健康行到大選 大家歡喜

其實上星期已經用時間代替回調
今個星期又爆升

連登咁做趙post講到美股輕鬆賺咁，作為精明投資者應該反手買入中資股

信連登仔熊左qq點算

當連燈仔個個唔睇好中慨股時，你就知係買入時間

對

NIO 8蚊入而家14$